投撚夠票呃正評未呀屌你老母

咪推垃圾post上熱門啦 屌你老母閪

好撚煩 個個post都

xxxxxxxxxxx
yyyyyyyyyyy

fuck lihkg

真係好弱智 擺到明博上熱門

黎家上連登同上fb真心無咩分別
全部人留低個正負評就碌走

垃圾lihkg

早洩整正負評 已經反映過 依個係垃圾功能 根本好多時候好多負評既post 但留言係支持正評講既野